敵人係咪想屠城？由屯門開始

又毒氣又搞食水，唔係住屯門區，但驚緊，可能逐區黎